{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035962",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "롤아웃커피"
    },
    "text": "多様なハンドドリップとユニークなシグネチャ飲料を楽しむことができるコミュニティで、金装芙蓉と川辺牡蠣のクッパの間に位置しています。カフェではハンドドリップというメニューがあり、種類は計2つです。価格は多少変動することができるが、一般的にはラテが5,500ウォン、ピーナッツカバーは6,000ウォン、ココナツアポカトは6,500ウォンやレディー・グレイは6,000ウォン、アメリカーノは4,800ウォン、バスクチーズケーキは5,500ウォンです。このカフェは、多様な飲料とともに、美しいカフェ空間で楽な時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "このカフェは金装芙蓉と川辺牡蠣のクッパの間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このカフェではハンドドリップというメニューがあり、ラテ、ピーナッツカバー、ココナツアポカト、レディー・グレイ、アメリカーノ、バスクチーズケーキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップの種類は何ですか？",
            "answer": "ハンドドリップの種類は計2つあります。"
        },
        {
            "question": "ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテの値段は一般的には5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツカバーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーナッツカバーの値段は一般的には6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツアポカトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツアポカトの値段は一般的には6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レディー・グレイの値段はいくらですか？",
            "answer": "レディー・グレイの値段は一般的には6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は一般的には4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキの値段は一般的には5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんな飲み物を楽しむことができますか？",
            "answer": "このカフェでは多様なハンドドリップとユニークなシグネチャ飲料を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "このカフェは美しいカフェ空間で、楽な時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 416
    }
}